呀侵死心了 Joe Biden贏得高調

當奴這樣 連任或太牽強
而像祖這樣 左膠都會心癢
清楚 你冇投比我 是我幻想
時事台想太多 導致內傷
任期快過 回復正常

邊間教會

屌你老母

返去唱聖詩啦屌你老母

今次有啲難撐牙劍了..

今次係你第一次唔撐我

好撚柒

石頭教...

撐返你了

愛登力教

就咁放低粒膠咩2c

佢冇屌我算好...

Biden來到 要光復USA

你可以屌返死老嘢轉頭..

咩部落用石頭出糧呀Ching

屌你